# Резюме по ревью

- **Можно ли упростить инфраструктуру проекта? Как бы вы посоветовали ее реорганизовать?**

  Можно полностью использовать возможности create-react-app. В данный момент react-scripts есть в зависимостях, но его
  возможности не используются. Использование create-react-app позволит избавиться от лишних зависимостей в package.json
  и файлов конфигурации в корне проекта (webpack.config.js, .prettierrc, .eslintrc.yml, .babelrc)

- **Корректно ли написаны тесты для компонент?**
  Тест для app.js не покрывает всех возможных сценариев, так как обрабатывается только путь главной страницы. Более
  надежным решением было бы покрыть все возможные обрабатываемые роутером маршруты

- **Корректно ли валидируются пропсы?**
    1) LinkButton ожидает пропс `to` как строку, хотя компонент Link может так же принимать объект или функцию
    2) в компоненте Profile `proptypes` описаны с ошибкой

- **Корректно ли выполняется рендер компонент?**
  Да, но для функциональных компонентов описанных стрелочными функциями, можно упростить рендер убрав оператор return

- **Правильно ли настроены все роуты, в том числе и защищенные?**
  Да

- **Оптимально ли написаны компоненты?**
    1) В проекте неоднократно используется PureComponent, хотя большой необходимости в этом нет, вместо него можно
       использовать функциональные компоненты. При усложнении проекта можно получить не желаемое поведение, из-за
       специфики обновления PureComponent
    2) в классе ProfileContainer нет необходимости, в connect можно передать сразу компонент Profile

- **Правильно ли выделены функциональные компоненты?**
    1) все компоненты в проекте могут быть функциональными

- **Корректно ли описаны `Actions`, `Reducers`?**
  в actions не желательно передавать несериализуемые данные, как например callback next() в фунцкии logIn это усложняет
  дебаг при помощи Redux Dev Tools, а так же пользовательский интерфейс может не обновляться не как ожидается